Facebook有臉部辨識功能，記得要閂！

Push

Pushy

推

Del app最實際
又錄音，又同支那share資料

Del app冇用
有需要起上嚟del account 最實際

acc 起碼要 set 好 privacy
啲私人相唔好咩人都睇得
換張風景相做profile pic就更好

呢樣我相信本身就要做
上面臉部辨識係針對Facebook有呢樣嘢再加上Facebook啲搵仔page擔心有義士比Facebook認到
推推推推推

自推

推
之前去u team camp，一個冇加好友冇共同好友嘅師姐po團體相，FB自動@我、問我要唔要顯示
果時冇諗咁多

PUSH

想問 Facebook其實會唔會好似啲大陸 app咁偷手機啲資料?

嘩呢個咁重要點解冇人推架

pish

Holy fuck 好痴線

Pish

慣咗手勢加密
見到有巴打提議重要嘢唔好加密
自己解鎖先

Push push

有巴打建議重要嘢唔好加密
開左新post冇加密

[重要]Facebook有臉部辨識功能，記得要閂！

開多個分身ac上fb 9up啦
見到好多人都係用正身

呢個要
但個問題在於驚搵仔page靠呢啲功能搵到義士Facebook
唔知到底Facebook呢個功能點運作
淨係friend見到定淨係自己見到
但我唔希望有義士因爲咁比人起到底
小心駛得萬年船快啲閂咗佢先

似有義士fb圖set左公開

就算唔係公開都好，啲相已經係Facebook server
Facebook就可以根據呢個功能去分析profile pic/tagged photo去估呢個係咪你
我唔係話有義士嘅圖分開所以比人起底
而係有人cap低live嘅相up上Facebook
Facebook就會自動用呢個功能去match possible result
然後問uploaders 呢個會唔會係____？
你up相嗰陣，Facebook都會問你呢個會唔會係你邊個friend然後問你要唔要tag佢
暫時我都唔肯定呢個功能可以去到咩地步
但一定要閂咗佢唔好比人有機可乘先

記得facebook都要delete location

push

推呀！！

緊要 push

推！

好似話機場出境都叫人影相
依加咩都要影人

全部都要閂！！

pushh

咪撚用fuckbook就最好

英文ver

Up

已做多謝巴打提醒

大力推

自從朱西親共開始已經熄咗

推呀

就咁del app個account都喺到

毒撚無幫自己影過相
但都push

有個做Digital Marketing 既朋友堅稱facebook唔會錄音

心諗我講開乜佢即刻彈乜廣告出黎

用網頁版啦..仲安apps

Facebook都有location service同history㗎，大家要好好留意

仲有人用ig/fb

仲有location呀！